\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{amsmath} % math 
\usepackage{amssymb} % math symbols
\usepackage{hyperref} % hyperlinks
\usepackage{graphicx} % images
\usepackage{anyfontsize} % font size 
\usepackage[flushmargin, bottom ]{footmisc} % footnotes
\usepackage[style=authoryear, sorting=none]{biblatex} %Imports biblatex package
\usepackage{float} %image positing
\usepackage{import} %import tex files
\usepackage{listings} % show source code
\usepackage[dvipsnames]{xcolor} % color
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{indentfirst} % add indentation after section
\usepackage{caption}
\usepackage{csquotes} % for quotes
	\MakeInnerQuote{"}

\addbibresource{tcc.bib} %Import the bibliography file

% Rename Listing to Código
\renewcommand\lstlistingname{Código}
\renewcommand\lstlistlistingname{Código}

\lstdefinelanguage{TypeScript}{
  keywords={import, from, let, break, case, catch, continue, debugger, default, delete, do, else, finally, for, function, if, in, instanceof, new, return, switch, this, throw, try, typeof, var, void, while, with, describe, it, beforeAll, const, await, expect, afterAll},
  morecomment=[l]{//},
  morecomment=[s]{/*}{*/},
  morestring=[b]',
  morestring=[b]",
  sensitive=true
}

\lstdefinelanguage{bash-ext}{%
  language     = bash,
  morekeywords = {find, tail, wc},
}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    citecolor=black 
}

% add new command to ref figures
\newcommand{\figureref}[1]{\hyperref[#1]{Figura \ref*{#1}}}

\title{{\fontsize{14}{1.5}\selectfont\textbf{Spotit: Uma plataforma Web e Mobile para Gerenciamento de Cupons}}}

\date{}
\author{{\fontsize{14}{1}\selectfont\textbf{Gabriel M. Nori}}}


\begin{document}

\renewcommand{\figurename}{Figura}

\newcommand\apiTotalNumberOfLines{577}
\newcommand\apiTestNumberOfLines{135}
\newcommand\apiNumberOfLines{\the\numexpr \apiTotalNumberOfLines - \apiTestNumberOfLines \relax}

\pagenumbering{gobble}
\begin{figure}
    \centerline{\includegraphics[scale=.5]{images/logo-ufla.jpg}}
\end{figure}

\newpage
\maketitle

\mbox{}
\vfill
\begin{center}
    \fontsize{14}{1} \textbf{Lavras - MG} \\
    \fontsize{14}{1} \textbf{2023}
\end{center}

\newpage

\begin{center}
    \textbf{Gabriel M. Nori}    
    \vfill
    \textbf{Desenvolvimento de uma plataforma de cupom}
\end{center}

\vspace*{16px}
\hfill\begin{minipage}{0.4\linewidth}
    Monografia apresentada à Universidade Federal de Lavras, como parte das exigências do Curso de Ciências da Computação, para a obtenção do título de bacharel.
\end{minipage}
\vfill

\begin{center}
    Prof.Dr Antônio Maria Pereira de Resende \\
    \vfill
    \fontsize{14}{1} \textbf{Lavras - MG} \\
    \fontsize{14}{1} \textbf{2023}
\end{center}

\newpage
\begin{center}
    \textbf{Gabriel M. Nori}    
    \vfill
    \textbf{Desenvolvimento de uma plataforma de cupom}
\end{center}

\vspace*{16px}
\hfill\begin{minipage}{0.4\linewidth}
    Monografia apresentada à Universidade Federal de Lavras, como parte das exigências do Curso de Ciências da Computação, para a obtenção do título de bacharel.
\end{minipage}

\vspace*{16px}
\begin{flushleft}
    APROVADA em 16/03/2023.\\
    Dr. Antônio Maria Pereira de Resende UFLA\\
    Dr. Maurício Ronny de Almeida Souza UFLA\\
    Dr. Paulo Afonso Parreira Junior UFLA
\end{flushleft}


\vfill
\begin{center}
    Prof.Dr Antônio Maria Pereira de Resende \\
    \vfill
    \fontsize{14}{1} \textbf{Lavras - MG} \\
    \fontsize{14}{1} \textbf{2023}
\end{center}


\newpage

\begin{center}
    \textbf{Resumo}
\end{center}


\vspace{2cm}
\noindent
O presente trabalho trata do desenvolvimento de uma plataforma de cupons com o intuito de atrair mais clientes para estabelecimentos como restaurantes, bares e lanchonetes que estejam participando da plataforma. Assim como ajudar os consumidores a descobrirem estabelecimentos de seu gosto. O sistema é composto por um website e um app, ele foi desenvolvido usando React para o website; React Native para o app; SQL Server para o banco de dados e Azure Functions para a API. Embora ainda necessite de melhorias no que diz respeito a algumas  funcionalidades, o processo de desenvolvimento do projeto foi enriquecedor em termos de aprendizagem. 

\newpage

\begin{center}
    \textbf{Abstract}
\end{center}

\vspace{2cm}
\noindent
The present work deals with the development of a coupon platform in order to attract more customers to establishments such as restaurants, bars and snack bars that are participating in the platform. As well as helping consumers discover establishments they like. The system consists of a website and an app, it was developed using React for the website; React Native for the app; SQL Server for the database and Azure Functions for the API. Although it still needs improvements with regard to some features, the project development process was enriching in terms of learning.

\newpage

\renewcommand*\contentsname{
    \begin{center}
        Sumário
    \end{center}
}
\tableofcontents

\newpage

\pagenumbering{arabic}

% Sections
\import{sections}{introduction.tex}  

\newpage
\import{sections/concepts and technologies}{concepts and technologies.tex}

\newpage
\import{sections/product design}{product design.tex}

\newpage
\import{sections/project}{project.tex}

\newpage
\import{sections/implementation}{implementation.tex}

\newpage
\import{sections/results}{results.tex}

\newpage
\import{sections}{conclusion.tex}

\newpage
\printbibliography %Prints bibliography

\end{document}